其實我好多野唔明 有冇人可以幫下我

我好好彩 第一次拍拖拍左四年
係 真係好好彩 大家都好愛對方
但係第二年半我要去澳洲讀書
我走果陣真係好擔心佢 我擔心佢唔識照顧自己
擔心佢成日亂咁諗
當我係澳洲果陣佢已經鬧過幾次分手 我死求爛求先一齊返 （分手理由仲要係戇鳩理由）
第三年好好彩有假返返黎見佢 真係好開心 臨走果陣佢比左堆信我睇 同我講有預感可能下次返黎果陣已經分左手
但係如果keep到一定會盡量keep
直到去就黎第四年 我要係澳洲返工做實習果陣 佢話淡
佢話好多野其實要自己一個面對 有事需要我果陣我唔係到
我喊晒口咁話我仲有半年返 等埋我先好冇 我點求都好佢都話要分
我真係唔知點好 本身佢係一個我心目中最重要嘅盾
我有事果陣會全力支持我 會同我講冇事 一切都會變好
放工時凌晨一兩點自己一個行返屋企果陣一路行一路喊
原本每晚傾電話 唯一可以同人傾訴嘅機會都冇埋（因為放工果陣朋友瞓晒 放假果陣又到朋友返工)
如是者果一年放工返屋企都淨係對住四幅牆 甚至開始自己同自己講野
好好彩順利畢左業返香港 返香港仲抱住返到黎一定可以追返佢嘅心態追佢
佢果陣對我態度一樣好惡劣 但係時好時壞 所以佢鬧完我我第二朝都會搵返佢
我特登買左好多野比佢 全部都係佢想要 佢話要比返錢我
我知佢真係唔夠錢洗 我無謂收返佢錢 咁我話唔洗啦咁樣

出黎比野佢果陣食埋飯 佢都笑笑口 好開心 果陣我真係覺得好幸福 覺得真係有機會會去返以前咁樣 拖住手行街
但係過左一兩日無拿拿又發我脾氣 又話我煩 又話我成隻狗咁 我話 但係你收我野果陣你都好開心 點解又變成咁樣
佢就話 下 收你野就唔可以鬧你？咁樣
我都知自己好撚戇鳩 好撚犯賤 男人老狗搞到自己咁
我問過好多次自己 佢依家變成咁 究竟我仲鍾意佢啲咩
我都比唔到答案我自己 我都唔知自己點解會咁

之後我都嘗試真係唔再搵佢
但係每當一自己一個或者個人靜左落黎果陣我就會開始突然諗起佢 諗起好多以前嘅回憶 其實我真係唔想諗
因為我一諗起個心就會好痛苦 個心就會扯住扯住咁痛
個人好似透唔到氣咁 呼吸會好辛苦
我有試過學佢咁講做多啲野 識多啲人
我去玩槍 玩完槍就只會諗起 點解自己玩左咁耐槍都仲係玩得咁垃圾
我去煮野食 就只會諗起 點解讀完返黎 煮野食都仲係咁論盡
我去同fd玩 就會諗起其實我份人係咪好有問題 之類
當中一樣 靜果陣都會諗起佢 我真係好唔想諗起 我一諗起就會好想喊
我甚至同fd 同屋企人食野行街都會眼濕濕想喊 佢地問我咩事果陣我都只會話 冇野呀 冇事
我甚至開始google點樣可以催眠自己唔記得呢個人

其實我個心好攰 我唔知點樣先有個解脫
我有諗過死 但真係好戇鳩 一黎我未報答我老母 二黎會浪費左我屋企人一番心機
平時成日恥笑為情自殺嘅人嘅我 我竟然開始明白佢地點諗
我好唔明白點解有啲人可以拍咁多次拖
我一次就已經夠換我一世

我明，每個人都叫我唔好諗，但自己永遠逃離唔到，困住佐係佢嘅世界。我唔知我應該要扮無事，定係要傷心到極致將自己逼到最盡。好想完又好唔想完，好想放低你但又唔捨得放低你，唔想你完完全全同我無關係。

比自己可以唔開心可以亂諗
但比個限期自己
一到左就唔可以咁
比首歌你 生命樹

想刻意忘記一個人只會成腦都係佢

你真係明
我唔知 我好想放低 但係另一個我就死唔放低
死要覺得佢永遠係好 永遠得佢一個
我真係唔想咁痴心 男人老狗咩尊嚴都為佢放低晒
佢反而笑鳩我 話我係毒撚 係狗

就咁比你地睇 你地會話唔值 為個女人搞成自己咁
係 我嘅理性都係咁講 但係我都仲係覺得係值得
我唔知應該要點做

限期一早過左
理由不停咁比自己 容許個期限不斷推遲

佢有野要搵我果陣我會好擔心好關心 擔心佢解唔解決到
會好盡力幫佢
但係我有事果陣就話 下 但係我都幫你唔到

個心就好似撕裂咁痛 究竟之前三年會咁美好 三年後會好似地獄咁

其實前幾日打比賽果陣 每個人嘅十句加油 一百句加油都不及佢一句嘅比心機 加油
佢講一句 我就會燃燒鬥志 點都唔會氣餒
依家每人講一句都會諗起以前 諗起以前又會開始痛 開始喊

多謝各位 麻煩晒

唔好再喊喇，醜死怪

我都唔想再喊 我真係控制唔到

我都係，好難受，每分每秒都好想喊，好想完但好唔想放手，所有嘅曾經都有佢係到，每一件大事小事都有佢陪住，身邊所有野都係回憶，好想以後都有佢係到。如果一齊翻我會對佢好好，會好愛佢，會同佢一世，我唔想要第二個，我只係想要佢。同佢傾計好難受，佢說話都好狠，但幾難受我都好想搵佢好想見佢，唔想斷聯絡。

同我一模一樣
我不停同自己講一切都會過去
唯一係佢唔會成為過去 一路都係我個腦到
我都唔知自己係咪病左 好痛苦 做咩都冇晒心機

頂住
我都曾經喊過一年幾先識停

就黎頂唔住
我個心真係好攰

I know that feel bro
每個人係感情上都會迷失，會唔開心好正常
但我覺得你應該比自己盡情唔開心，盡情哭
當你唔開心到某 個點，甚至你已經慣左成日為左佢哭既時候，你個人就會開始厭倦，唔想繼續。你個人就會開光咁，開始反省呢個人係唔值得嫁啦
btw 要人愛你就必先自愛

同巴打你好似，又係去外國讀書又係近排散，sad埋一樣嘅野

我會考究下
多謝你

我成日都會諗返 其實我係咪唔應該出去讀

根本你就無真正咁去面對過
無去接受過呢個現實

所以你仍然每日活在幻想之中麻醉自己
咁又點會放得開

一樣
你起下我底就知咩事
但過左陣你就會覺得自己咁樣做好無謂
無論你點做佢地都係咁絶情架啦
點解唔學下我咁開心d去面對？
掛住佢無問題但唔好再搵佢囉
搵佢佢都係唔撚理你繼續開心生活
得閒就做下運動買下自己中意既野奬勵下自己啦

利申:買左部9000蚊電腦好肉痛

同佢一齊做乜都開心 無佢做乜都唔開心

巴打你係澳洲邊度讀？

女人係的確需要人時時刻刻陪住佢
Long d會令到個女仔失去依賴，
但唔會怪你 因為你都自己都唔想
只可以怪long d製作出黎既後果
明白樓主個種痛，希望樓主可以振作

Sydney